polyu interview

請問會問啲咩問題 心急人士上